［關於車保問題］一間保費貴d，一間墊底貴d

我應該揀邊間？
唔夠歲唔夠牌，買保險
有一間就保費貴成六千蚊
一間就保費平，但墊底會比上面果間貴5000

緊係平d果間啦

你對自己手車係咪咁冇信心？

我之前就係
A保險 $7800 自負額 $30000
B保險 $7500 自負額 $45000
我嘅情況就係爭小小，所以都係A算

保費平成六千蚊，不過兩間唔同保險公司

有信心既不過有時意外既野

如果你個case就易諗啦

相差六千, 養車已經夠貴, 緊係揀平D

係 不過爭成六千就平啲嗰個啦
攞嗰六千執下架車仲好
其實保費同自負都有關係